(又1Q題)冬甩我屌你老母丫

冬甩我屌你老母丫
估一個嘢

保證多汁，估中會濕

冬甩個爸爸 冬甩個爸爸
係多啦A夢丫

正常人都估到啦

咁證明你真係一個正常人